Ik gleed achteruit, beschreef het aan mijn lieve vrouw en stelde ons voor om te spreken om hen door de scheidingswand te helpen zodra ze klaar waren, om te bekennen dat wij hadden al hun gedoe gehoord, zoals zij de onze hadden, en om ons voor te stellen zou een _partie carrée_ moeten vormen.
